袁國勇：我起碼一年唔打疫苗，疫苗防唔到傳染病毒，但我建議市民去打科興做白老鼠啦

政府就疫苗使用成立的顧問專家委員會成員之一、港大微生物學系講座教授袁國勇聯同研究團隊在報章撰文，指現時港府預先採購的3款新冠疫苗中，都可以防止感染嚴重併發症，但未必能阻止無症狀感染，以及減滅上呼吸道釋放病毒，因而仍然可能感染其他人。
文章列出3款疫苗的特點及保護效力的比較，指出應先行採用復星和德國公司BioNTech合作研發的疫苗，以及科興的滅活疫苗。他們分析科興的滅活疫苗，第一、二期臨牀研究數據顯示，在眾多疫苗中似乎最安全，副作用最少，但預計保護時間較短，而且亦要等第三期臨床研究結果有待正式發表，要有同行評審的國際醫學期刊刊登數據後，再分析臨床保護力和安全數據，方可正式決定使用。

睇唔明，
支野有定冇效？

我嘅理解係，防到你唔發明，但殺唔到病毒，你仍然可以播毒

即係安全, 但係未必長期有效

不過又咁，測試都未過，根本都冇足夠數據證明乜

【Now新聞台】中大呼吸系統科講座教授許樹昌表示，60歲以上長者及長期病患者、醫護人員、院舍及酒店員工屬優先接種新冠疫苗群組，而兒童暫時毋須接種。
許樹昌：「暫時來說，兒童不是最優先的群組去打疫苗，因為相對來說，小朋友病情相對輕微，香港也沒有死亡個案，加上疫苗廠是針對成年人，他們感染比較嚴重，所以他們第三期數據都是十八歲以上成年人，但小朋友疫苗研究是進行中。」
首批100萬劑科興疫苗下月到港，由於每人需接種兩劑，可為50萬人接種，疫苗專責小組成員曾浩輝表示，正檢視優先接種群組中風險最高的人士，作為首批接種組別。
另一成員梁卓偉表示，由於現有疫苗主要預防感染後發病，並非令人不受感染，認為毋須強制醫護接種後才可為病人臨床治療，可由醫護自行決定是否接種，政府除了設立社區接種中心，亦會聯絡私家醫生參與。

無症狀感染根本唔駛阻止，因為無症狀基本無傳染
WHO Says Covid-19 Asymptomatic Transmission Is ‘Very Rare’

一般嚟講，infection唔等同case，無症狀基本無傳染，驗嚟都多餘
純粹係為咗做大case個數，製造集體恐慌

A very long prelude, but necessary. Part of the ‘project fear’ that is rather too obvious, involving second waves, has been the daily count of ‘cases’. Its important to understand that, according to the infectious disease specialists I’ve spoken to, the word ‘case’ has to mean more than merely the presence of some foreign organism. It must present signs (things medics notice) and symptoms (things you notice). And in most so-called cases, those testing positive had no signs or symptoms of illness at all. There was much talk of asymptomatic spreading, and as a biologist this surprised me. In almost every case, a person is symptomatic because they have a high viral load and either it is attacking their body or their immune system is fighting it, generally a mix. I don’t doubt there have been some cases of asymptomatic transmission, but I’m confident it is not important.

咁袁國勇自己唔打，佢唔會病？佢唔打又叫人打？

袁國勇收藥廠錢做嘢, 不過係個扯線公仔, 佢唔係講科學, 只係散播恐慌

covid19係騙局嚟, 唔係講科學, 由頭到尾都係政治鬥爭嚟
病毒係煙幕, 用嚟推動authoritarian rule, 你可以將病毒睇成global warming, 後果係一樣

COVID1984係中國同UN/WEF聯手嘅project嚟
2010年已經計劃好Covid1984，係場大躍進
中國係未來建立one world govt，亦即係UN嘅模範
06:30開始
中國最先impose mandatory quarantine，進入post-pandemic recovery
然後全球其他國家跟住中國個套嚟做，就係而家嘅全球lockdown
citizen gave up sovereignty and privacy，接受top-down direction and oversight

誤用PCR test嚟製造casedemic, 導致全球lockdown, 經濟崩潰, 已經係德國告上法庭
Dr. Reiner Fuellmich Attorney International Investigation - COVID is a Crime Against Humanity

各位考慮follow前Pfizer VP, 好過聽香港班藥廠sales日日靠嚇

Yardley Yeadon
@MichaelYeadon3
BSc biochem tox, PhD respiratory pharmacol. 32y new meds research. Left Pfizer 2011 as VP Respiratory. 2012 founded biotech Ziarco, sold to Novartis 2017.